女朋友iphone疑似被佢老豆監控

女朋友推測佢老豆知道佢每日嘅位置, 因為佢老豆成日係佢附近出現撞到佢
仲有女朋友睇過一次AV, 但刪曬記錄, 事後佢老豆問佢係咪睇過AV, 當然佢就唔認啦
最恐怖嘅係佢新識嘅朋友, 無同任何人講過, 佢老豆可以知佢個FD住邊叫佢唔好同條友玩, 重點係女朋友話無係電話講過佢住邊...
雖然唔知佢老豆點知, 但佢老豆係做警察唔知有無關係

有無咩方法知部電話有無比人監控? 已經check過無可疑嘅apps

Fine my iphone 一係開過個apple ID

思覺失調

佢老豆係cib 成班狗仔專做呢d野

個老豆問個女有冇睇過av？
之後點？
條女有冇繼續講，定答你冇野？

齊天大聖玉皇大帝打到黎

個鬼父會唔會係你女朋友間房裝埋cam

佢老豆用samsung

條女唔認, 佢老豆叫佢唔好再睇之類咁

i will find you and i will kill you

鬼父

reset 電話咯

叫佢洗機

洗機 開個新apple id 換機

屌 女朋友話係佢老豆淘寶account收藏到見過
但佢話應該唔會 因為購買紀錄無

btw 佢老豆成日幫佢執房

警察真係好撚恐怖

67

佢話就算洗佢老豆都會裝返

想知有無方法可以check到

咁真係要關燈用手機照下睇下有冇cam啦
因為鴨記好撚多 淘寶可能只係選擇下

試都未試就咁答你，得罪講句咁既性格抵你條女有今日

btw 佢老豆得一個淘寶ac? 購買紀錄無唔代表咩

出過部電話咪得囉，成班on99

可以叫佢試下

佢老豆又知唔知你存在

購買紀錄撳個掣就del到啦

佢老豆知你出POST

咪撚玩啦
FBI都破唔撚到touch id 香港黑警會破到?
洗撚完機用新apple id 同新pw
記住自己save 咗幾多個fingerprint data
訓覺鎖門
唔好單獨留低部機喺任何地方

如果你條女仲係咁講咁你帶佢去睇醫生好撚過

佢老竇喺你門口了，小心樓主.

小朋友唔想畀人check就自己學識用電話啦

係喎, 多謝你呀巴打

可能有CAM係廁所

seed呢屌你？

搬出黎住加換電話開新ac

知, 無咩點問過我嘅野
點解咁講, 因為佢老豆好似已經好清楚我...

佢老豆已經知你開左post...r.i.p

我以前又係試過咁 冇辦法㗎啦

係咪覺得自己好風趣

屌你都on99
好似佢老豆無帶電話會間中問佢借電話, 一家人都避無可避會接觸大家嘅電話

我唔用淘寶鬼知咩

唔會掛

我朋友都試過佢阿妹睇到晒佢D相&登入記錄，
後尾發覺原來佢阿妹Ipad用佢同一個apple ID

咁大個人都唔識保護自己私癮 咁點幫你呀
就算有方法幫到你 之後又借比屋企人用
問題無限loop

買多部電話 2部雙開啦 一部唔好比老豆知

咁得人驚

我女朋友話無

熄定位咪得

買多部機 一部比老豆check
一部自己真係用

應該係變態來

真鬼父

一係就開左family sharing /restriction
一係就佢老豆知道佢手機密碼 趁佢瞓覺嘅時候開黎睇

你女朋友好撚弱智

樓主望下你後面....你女朋友老豆好嬲咁望住你啊...

利申定 處理過好多呢啲case

最安全：買部新iphone 開個新apple id
passcode 用新唔好俾人估到 最好係random number,而且要成日轉
apple id 唔好係多過一個apple device 用
touch id 只入一個

以iphone 來講我唔信佢老豆拎走部電話十分鐘可以搞到啲乜
如果咁都有事，我建議你諗兩樣野
1）你條女有野瞞住你，唔敢講/呃你
2）你條女精神分裂，日頭同你話佢老豆check佢，夜晚走去俾曬啲野佢老豆睇

佢話佢老豆早幾年有咁做, 但touch id 壞左之後就無

佢係

btw 好彩你女友仲有得選擇用iphone
遇岩個老豆連電話牌子都要限死你用android 咁就冇得救

e加d溫室小花係咁架

樓主想食人個女
驚俾佢老豆發現

轉apple id密碼 ＋ 上iCloud logout 其他device la

有可能以前touch id味壞戈陣係趁佢訓左係佢電話裝過野, 但又check唔到有無

如果手機連住google account, 係可以透過電腦登入番個帳號 睇番搜尋記錄 定位軌跡 果d

歡迎使用「我的活動」

您的資料可讓 Google 為您提供更實用的服務。登入即可查看及管理您的活動，包括您搜尋過的內容、造訪過的網站，以及您觀看過的影片。

您的活動

當您使用 Google 服務 (例如透過 Google 搜尋資訊、利用 Google 地圖規劃路線，或是在 YouTube 上觀看影片) 時，我們會收集相關資料，以便為您提供更貼近需求的服務。這類資訊可能包括：

您搜尋的內容
您造訪的網站
您觀看的影片
您點閱的廣告
您的位置資訊
裝置資訊
IP 位址和 Cookie 資料

食左好耐, 佢老豆都知, 叫我帶好套

有D好奇, app store有乜app係可以監控到咁多野?
一係佢有你apple id password.

唔該巴打

樓主

小心亂倫

btw...真係check下有冇鏡頭...如果有告9佢老豆
唔知影埋幾多換衫相

可能係佢老豆做黑警會有D奇怪嘅apps 我都唔知

成班做咩咁認真
你就係鬼父
係度套料
睇下有冇人有辦法破解你個追蹤

FF

應該唔會掛, 都係想知個女做緊咩姐

屌你老母

大大力插你女朋友
插到水銀瀉地
拍成AV
跟住臨尾對鏡頭講返句
世伯有無甜品呀 你個女好L淫 消耗我好多體力
跟住upload上cloud
等件鬼父享受下

叫佢發夢果陣同人Whatsapp 講犯法野
但現實就唔好啦

睇下個黑警老豆可唔可以入到個女個夢境囉

?

點解咁多負平

Inception

換過個女朋友咪得囉

咁已經冇方法救
繼續比人監控啦

既然係咁咪比佢繼續check 囉屌你老母
上嚟叫春做乜鳩啫

想問下有無方法check到, 因為女朋友下年搬出去住, 廢事到時都比佢老豆check住曬

咁我比方法你做乜撚野屌鳩人呀冚家鏟
你唔撚係條女弱智連你自己都係弱撚智
啱啦痴痴呆呆坐埋一檯咪繼續"以為"自己比人check 鳩住囉

2個弱智
關find my iPhone
改apple ID password
Iphone冇jb裝唔到隱藏野
一眼睇晒有咩app

話咩借iphone偷裝野可行極低 又要要轉ac

最有可能係 屋企有cam 同跟蹤

樓主On9咁都唔明
想你買新iphone x比佢啊

你女朋友幾歲？

我都係咁諗, 有cam可能性係最大

18

唔合理喎，肯俾個女俾你屌但唔俾個女睇av？
講到咁撚控制狂又限制交友又盛，會對你咁nice？

你條女係咪思覺失調呀，真心留意吓

睇AV件事係好耐之前, 我條女無講幾時

邊度既黑警可以bypass埋apple

如果係房裝左, 咁唔會影埋換衫?

佢連屋企wifi係可以check返佢上咩網嫁啵

裝cam
係你女友D常用物品有偷聽器
私家精探
反而電話裝app好少

iphone既好處就係唔拎去jb 基本上唔會隱藏到D乜野
你睇下部機有冇一個叫cydia 既app 啦(唔知而家既jb係咪仲係咁. 冇jb好多年)

肯定係監控部iPhone

有冇諗過其他原因？

阿強仔 開門啦
Uncle我係門口等左你好耐喇

你女朋友爸爸一早唔係度啦
所有野都係佢幻想出黎
根本無比人跟蹤 監視等等
包括出緊post 既你 都係幻想出黎
醒下啦
夠鐘食藥啦

屌，依家玩silent hills 咩

女朋友老豆射樓主

黑警連鬼父都做埋

懷疑佢老豆就係您

Save低電話啲重要嘢之後洗機，唔好用back up recover返

其實換過部電話或者洗機佢老豆可能會再整過
最好叫佢偷偷地另外用一部電話，本身嗰部就係佢老豆面前扮用

樓主同條女都好撚戇尻
其實根本唔係技術性問題
兩個都太幼稚同懦弱
完全唔識尊重自己

講句關你撚事跟手馬照跑舞照跳

人地俾哂提示你想你買部新iPhone X 256gb俾佢
樓主咁你都唔識做

斬斷隻手指 安全有效

老豆係警察有依套程式唔出奇？ 笑到我

可能佢老豆己經用過d bra 黎劣j

警犬識得毀滅證據

其實要做到你講果啲野唔難
我諗有番啲常識都會做到

位置既話apple最基本有兩個方法
第一個係find my friend
只要link up左acc做family
禁多幾個制就做到
就算無link up as family
只要你女朋友手機確定左share location就ok

history刪除左就難少少
不過刪除左唔代表做唔到野
電話有程式有得執番番黎
不過前提係攞到部電話
另外仲有其他方法既
有興趣自己上網搵下
唔打太詳細
想避免就用無痕瀏覽
本身唔留底就點都唔會俾人搵到

啲fd住邊其實好多人會係msg唔覺唔覺講左出黎wtsapp/tg你睇下有無俾人開左web版
有既del哂佢啦，因為好多人link完都唔del
再者宜家啲人將自己啲資料用電話用一個email連接起黎
其實唔係太好
只要有一個電話或者一個email就可以搵哂你啲野出黎

如果其他方法如無意外都係黑客手段（唔好諗到電腦高手咁遠，肯學其實好多入門技巧幾易學易用）
iphone方便同時都為最親既人留左好多後門
要避免就無可能嫁啦
減少都仲做到既
如果真係覺得有問題
咁不如坐低同uncle傾兩句先啦

我聽日就叫個女同你分手

樓主同佢條女應該18歲都冇，一撚樣咁智障
抵撚你地死俾伯父咁樣撚

係個Cam面前中出你女朋友

你條囡係米叫愛莉？
出部新機比你條囡啦

上面班盲撚睇真啲，樓主冇講過佢女朋友老豆係差人

簡單啲 下次條女去你屋企/出街
扮漏左電話係屋企
之後佢就唔會知道你女朋友去咗邊
如果仲係知道
即係一係跟蹤佢 一係擺左其他野入你女朋友袋

同埋樓主如果見過世伯
好可能佢已經放埋嘢入你袋/手機而你唔知

好多人話攤牌講
但其實做得出咁樣多少都已經痴線失常
講完都唔會有咩結果
呢種人真係好難避 佢有技術又有精神陪你癲
就算你哋一齊換電話 換新衫 搬屋 轉工
都總會有辦法起到你住邊翻緊邊

俾扑但唔俾睇av ？

係咪用google chrome 登入左ac
有同步

買多部smart phone用
宜家果部唔用 但照袋

由頭睇多次啦盲撚

Iphone 耳筒漏音
位置呢d野每日差唔多，撞到好正常
條友有案底所以知住邊

location果到你咪答左你自己囉...
佢用你女朋友電話時開個find my iphone又或者fb可以share location咪知你女朋友喺邊可能去撞囉
又或女朋友有有無加啲唔識既人既snapchat/ig呀? 一樣可以知道location
而當然有時屋企同屋企人既日當對話都有可能唔為意咁講左自己既location出黎
例如 你打緊機你呀媽煩你問你聽日做乜又唔返黎食飯又死去邊 你可能會話"約左班同學出旺角呀xxx生日嗎 唔好阻住我打機啦"
又或者 你準備mtr落車你屋企人打黎 佢聽到背景聲
但其實要大概估到屋企人喺邊真係咁難?
你話佢老豆係警察有無關係 咁就點都有啲
假設佢老豆唔係廢既 一個正常既警察應該做到心思細密而假設佢真係喺你女朋友手機上做左啲野佢都應該要做到快靚正

至於睇過av...
喺屋企睇?
你知唔知你刪左記錄但個network既admin係都可以睇到嫁?
仲未嫁可能你條女上果個網有機會比佢屋企既防毒detect到
除非你女朋友喺network security上面有一定既認識 如果唔係一般女仔撚會知咩
當然一個正常唔係散仔既警察都應該喺保安上有一定既認識 所以會定期check屋企個network都好正常

至於新識既朋友...
係一個兩個定 經常發生?
我假釋你女朋友既圈子係一個正常既圈子 有無可能係佢識既呢個新朋友背景係有問題?
你女朋友老豆都知道 所以提醒佢呢?

如果以上都唔係既 你女朋友老豆, 你, 你女朋友 其中至少一個肯撚定有問題

on9仔，

手機裝左偷聽器, 屋企有裝CAM

去買反跟蹤探測器, CHECK 下手機同屋企有冇, 如果有可以果斷報警

你條女係咪幫個老豆 喺佢電話登入Google account整野呀?

屌, 掉爆部電話買過部新, 咪話唔小心跌壞左, 樓主做男朋友送過部咁咪得

有幾個方法可以試
1係用fake gps, 試下搵日張個gps指去澳門賭場，睇下佢會唔會問你

同埋router都可以check到去過咩網站

我覺得搵日唔好拎手機出街
跟住去搵私家偵探幫手
最好連袋都唔好拎

父愛如山

醒下啦，你根本就冇女朋友

太空戰士

好耐過唔過一年?

樓主都幾on9 開po問意見啲巴打俾哂又話呢樣無用個樣唔得 咁你開po做乜9 ？

iOS仲有個Find my friend

google map lattatidu
冇難度 自己google 係乜

鬼父 世伯係你條女間房裝cam睇佢玩假鳩